日職派錢呀喂

鹿兒島聯 +0/0.5@1.7

不死烏受讓就差唔多

十卜

成份糧落去 希望唔好開post就燈

Gun

Goal 對家

定啲黎 追和都收半

gun

呀德都贏到點輸俾不死烏

2:1 wo

紅左都和唔到

打多個 勝之不武 唔計

諗唔明點解會買 鹿兒島聯 ...

事後你點話點好

份糧咁就冇咗買咗幾多

4串5爭佢，打多個都入唔到波